白色0卡可樂係咪真係唔會飲肥人？

有冇專家解答下？

都係有糖

白色就唔知
黑色就飲左幾年
由當初減肥開始飲到以家
利申：減左30kg
不過當然都有做運動同食清d

0卡路里 你話呢

你唔過量就唔會啦 營養標籤唔會呃人 香港始終唔係大陸

唔會

如果糖尿人飲都會有insulin反應

白色好飲

白色會肥
有炭水化合物

慢性神經毒藥 諗下味從何來

世界上無一樣野係無中生有

將d唔係糖而身體吸收唔到既甜味劑飲落肚
最後要分返出黎再屙走佢
係唔會致肥, 但邊個器官傷d?
自己諗下

你幾歲？廢老？

有代糖都係無中生有？甜味係得白糖先有？唔知唔好懶係嘢咁鳩up啦

食菜又如何

代糖有阿斯巴甜，一早有人講會影響神經，有可能同腦癌有關係。

查清楚先話人鳩up啦。

你鐘意信雜誌信content farm係你嘅事無問題，但唔好自以為查得清，wiki就reference晒啲journal，你鐘意可以撳嚟睇

白色好飲過黑色
但係出左黑色之後好多地方無白色賣

香港人真係好古老
又咩神經毒又咩傷身
大佬阿2019年唔好再用d刻板印象出黎鳩up
有時候google下外國文章，睇少d 垃圾農場

好波

白色同黑色一樣係無糖 唔易肥

一日三罐 無事都變有

唔會肥，咁我去買na
Cancer o個d就算罷la